大家有無睇過V煞？ 只要定一個日子，大家出來向住約定既地點進發，就會聚合到人群

12月24日？

聖誕節快樂